軌迷子請受一拜

夠吉士

牙達係咪正式重返連登

要狙擊泛民。

希望足絲雞比面何仔唔好再撚佢

蓋青同牙達喺波台9up工作上點分工

又25牙joe

何仔多gay post

佢回哂塘

係 所以開左個親切的淦途諗住洗底